720 沙田新城市見！！！ 又係好機會可以宣揚革命既理念

720 沙田新城市見！！！
又係好機會可以宣揚革命既理念
見到新城市入面既連儂牆 feel 到係一個機會

而且我地仲聚到沙田人既支持
唔好放過依個機會

720去嘆冷氣休息下

721 港島見

720 去港島果個假咖，點會721前又叫人去多次

推

等我為大家回憶下決定721去定唔去

我覺得720可以休息下養足精神

我又落樓行商場

所以早少少去搞 10點好唔好

721 港島見 唔夠大

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

「文宣請入」大家 7.21 應該要用總動員 宣傳！！！

如果認同理念既 幫手宣傳下。。。我地既優勢係人氣 有足夠人氣就可以做到好多野

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

720好多野可以做

新城市鳩嗚
清水灣探陶輝
青衣探鄭柏林老母

720唔係旺角咩..

港共期待緊死第一個警察或者示威者

【沙田遊行】新地公開CCTV證無報警 被指引警入場職員現身講實情
自己上網SEARCH..

仲有咩理由變成基地先但係...
求回覆 穩定軍心

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

720 新城市

721新香港